足球小將 漫畫順序應該點睇？

剩係知道
足球小將＞(世青篇)

仲有
(海外ELL)
(海外激鬥篇)
(Golden23)
(RoadTo2002)
(RisingSun)
(Dreamfield)

Wiki 寫日文
驚睇錯變劇透

首先睇踢出我天地

學園篇>外星人篇>世界賽篇>GO

橙頭怪物睇晒

估唔到係高橋陽一畫

十六頭身篇

好睇過足球小將喇

wiki順咪出版時間順
世青篇打後都係英文名啫唔會撈亂喎